• Fix: Bibli Audio
Rem: Para tener la mejor experiencia de usuario, debes configurar la aplicación como "Aplicación no optimizada" en Información de la aplicación/Batería/Optimizar el uso de la batería
